「理性討論」一句講晒 輸硬既仗 你打唔打

講真大陸人14億都黎
香港比盡800萬
強烈支持反送中既假設比盡400萬人
另外400萬係港豬加大陸人
你覺得大陸會因為果0.3%人反對而屈服咩？
而且假設真係 唔送中喇 咁將來呢？
我認為50年不變始終會完
而且難保又會有另一d政策將香港同化
所以遲早香港都會成為中國既一個普通地方

同埋送中呢條例其實對有錢人最不利
因為內地好多貪官富豪都會考慮撤資
咁樓價就會跌 變左係一個比年輕人上樓既好機會
所以我諗唔明點解香港咁多人反應要咁大

最後我只係想各位思考下係咪真係要咁賭上自己青春性命去做打一場輸硬既仗。

利申以上全部自己思考返黎 非5毛

屌你老母

理性討論 你老母個閪好闊 大家屌唔屌

睇到你個假設已經唔洗睇
八百萬一半係港豬
十四億人全部都係愛國愛黨？

同你食乜都會變做屎,點解唔食屎一樣
既然你最後一定會死,點解而唔去跳樓?

係有屌我老母既自由 我都有表達我意見既自由
如果你容不到相反意見既 咁香港人追求既所謂民主自由 都係假既

對人不對事嗎？

你岩 咁當大部分都比中共洗左腦呢

輸就輸硬
但都搏一下
反正暑假沒事幹

引下啲5毛入來 幾好

要打 就算發洩都要打 無他 就係一份尊嚴

咪又係如果 你咪都係估估下 垃圾

[屌你收皮 你要未打先投降奶人鞋底 自便 但請在此消失

另提請善用不推文回覆

你講得有道理 咁點解我唔享受生活 快樂地老死
食一d好味既食物 比佢慢慢變屎

咁點解我要放棄爭扎既機會

收皮啦五毛 請善用起底功能
各位手足請不推文回覆

打

50年不變
邊個知28年後仲有無終國

人都會死，你唔早d自殺？仲浪費少d資源
拿，夠唔夠理性討論？

個政權都就末落 仲要自願做走狗
希望你之後生活安好

#9 #10 引咗兩條五毛入嚟 自己睇下佢哋開過咩po

所以話宜家先係最易爭取既時候
強國已窮係事實，
否則唔會問香港拎錢

黎緊進一步係撐到9月美國開會加緊打擊中國，佢越窮內部越動盪。

放心，我地打驘仗個下，
唔會係由中央出聲。

我個人估係林鄭易位然後新人宣布
ps:中共理智的話

可能聽日就支爆呢

係，哩個post已完

有你既自由 不過贏面低姐 姐係買六合彩咁

上面已答左

事實係大陸控制晒媒體 大部分人都睇唔到真相
當然不是針對大陸 而美國都會咁做

4000億果單未有事實證明wor

點都打

共產黨打國民黨個陣都係以小博大
係咁先
照你啲思想
依家應該仲係秦朝
後面個啲朝代都係暴徒

希望你係真心膠啦

善用不推文回覆

只可以講 所謂民主自由無你哋想像中咁好
去美國或者其他民主國家生活一排就知

一日未完，一日都唔知自己點做好。
但殺到埋身都話不如唔好搞，是但啦，你連細路都不如，細路會接受輸，但不會輕易放棄。
個個人都有最重視而且珍貴既野。希望你被人搶左珍貴既野果陣，唔好問點解冇人救你，冇人理你。

你岩
我柒了

你老母反正都要比人屌 不過係男人都過去屌
你遲早都要死 不如而家死
未來係年輕人既 不如而家將政權比晒年輕人

我覆緊你點解要出黎反修例 反共
你就同我講民主
所有野都有正有反
睇你點睇
共產主義同社會主義都有好有壞
我淨係知俾中共支配就一定唔好
睇下新疆
睇下福建被屈獨立
睇下國內言論自由 聚會自由

呢個比喻錯左
應該係曾經我地一早知道身體生左個良性腫瘤
我地唔去理
同自己講仲有五十年先變惡性
但22年後
香港人發現已經變左惡性腫瘤
咁你寧願做化療 甩頭髮 搏個機會
定係接受事實 痛苦咁死？
你要知道痛苦啲死
人嘅基本控制身體自由會無
例如 冇精神 手軟腳軟 等等

但中國係係一個種廇咩？ 我睇到既係64後慢慢都開放緊 可能我真心膠

我用不推文回覆
但佢要理性傾
我都想同佢傾
睇下啲不同意見

原來係用人數嚟計㗎

俾左20年時間你發展
發展到靠幾個省黎支持成個中國
愛國人士最叻咪攞gdp黎講
話高過香港
但從來唔提人均gdp?
香港嘅人均gdp係俾中國高
諗下一個七百萬人嘅地方會比過十三億人

唔代表咩 d錢都係最後流入國企度

唔係好明 可唔可以解釋下

另外中共嘅共產主義更是一個笑話
唔係啊 係侮辱左共產主義嘅提出者
共產主義簡單啲黎野就係公家論
所有野都由政府搞出黎
但唔知點解 中共會有讓一部分人富起來嘅政策
而且造成貧者越貧 富者越富嘅現象
最後造成壓榨窮人嘅現象 例如 富士康
完全同馬克思主義唔同

另外中共黨員嘅人工得萬幾蚊
但唔知點解佢地可以買到好多樓
呢啲唔係貪污係咩？

仲有中共黨員好多都持有外國護照
我想問 中國咁好點解要去外國做你地口中嘅二等公民

仲有大灣區機遇處處依家搞成點
說白了就是香港少部分人嘅大資源去養大灣區大部分人嘅小資源
依家大灣區大把樓爛尾
香港人收唔到條數 可以話係求助無門

仲有中國嘅一帶一路
又係爛尾
吹就吹到大一大
結果呢

我想問 一個政府
做咩大部分都失敗
而且施政完全唔成功
點樣去管理一個施政俾佢成功嘅地方呢

因為依家行緊特色社會主義 已經不是共產
貪污好多國家都有 以前港英政府都貪污

其實逃犯條例有咩問題
#1
價值投資者
2 個月前
唔犯法咪得

講得出d咁智障既野
我覺得你既理性已經冇討論價值